---
  title: "Venzo Primal Rodado 29 Disco Hidraulico 24vel"
  date: "2018-08-07"
  mercadolibre_id: "648673299"
  imgUrl: true
  imagen: "http://mla-s2-p.mlstatic.com/960463-MLA25926365269_082017-F.jpg"
  marcas: 
    - "Venzo"
  description: "Bicicleta Venzo PRIMAL Rodado 29 con 24 velocidades Shimano y frenos hidraulicos"
  categorias: ["bicicletas"]
  weight: -105
---


Bicicleta Venzo PRIMAL Rodado 29 con 24 velocidades Shimano y frenos hidraulicos

# CARACTERISTICAS:
- Rodado:29
- Cuadro: PRIMAL ALUMINIO LIVIANO
- Transmisión: FULL SHIMANO 24 velocidades
- Frenos: FRENOS A DISCO HIDRAULICOS SHIMANO
- Suspensión: SUNTOUR XCT O RST BLAZE (sujeto a disponiblidad del proveedor)
- Llantas: DOBLE PARED LIVIANAS
- Mazas a ruleman
- Cubiertas: MTB 29x2.0
- Manubrio, Stem, Portasilla, Asiento en combinación con el color del cuadro


#EMBALAJE: 
La bici va armada y regulada en una caja de 1.4m (largo)x 80 cm (alto)x 20cm(ancho) . Por motivos de espacio en la misma al retirar la bici de la caja se debe colocar el manubrio en stem, pedales, asiento y la rueda delantera , todo este proceso demora 10 minutos aproximadamente y la bici esta lista para andar.


#ACLARACIÓN:
LAS IMÁGENES SON ILUSTRATIVAS , LOS ACCESORIOS PUEDEN VARIAR DE COLOR Y MARCA ( MANTENIENDO SIEMPRE LA CALIDAD)

#INFORMACIÓN
- Horarios: 10 a 14 y 16 a 20 Lunes a Viernes
10 a 14 Sábados
-Ubicación: Cordoba Capital

#OTRAS MARCAS:
-SCOTT - ORBEA - SHIMANO - GT - VENZO - SARS - NOVATEC - MAXXIS - CONTINENTAL - BLUEGRASS - MET - PROTEC - KTM - B1 - GIYO - BETO - VELO - EXUSTAR - EL GALLO - WKNS - ROCK SHOX - FOX - SUNTOUR - ALLIGATOR - ECHOWELL - SUPER B - BIKE HAND - LIMA - ENTRE OTRAS